又話掉核彈都唔撚割？

成個熱門就係睇啲人屌嚟屌去 政府同班狗咪就係最想我哋內哄 衝又屌 唔衝又屌 叫人散水又屌
不割蓆不譴責不篤灰
我哋就係因為之前都一直做到依3樣嘢 所以就算冇大台 我哋都可以一直頂到依家
如果想依場運動成功 我求吓你哋真係屌少陣喇
兄弟爬山 各有各做

光復香港 時代革命

我哋唔可以比其他人分化到

知你哋見到有鬼有手足比人拉會好嬲好心痛 因為我都係 但大家冷靜啲先

Btw記得818出嚟遊行